無的水 , 點帶帽先好睇？

總覺得好怪

戴綠帽唔洗睇你既髮型架放心啦
咩髮型都會戴

如果唔戴綠帽呢

戴綠帽笠到腳趾尾最好

除左呢樣呢